返大陸

請問有無巴絲最近返過內地，事因小弟有急事要返鄉下一兩日。 想知道過關入境同出境係咪都會有公安叫人入房問話？如果有會問d咩野？

Thank you